[{"question": "https://www.zhihu.com/question/41053508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41053508/answer/817778152", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u4eec\u53d1\u73b0\u4e86\u54ea\u4e2abug\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u754c\u4e0d\u662f\u771f\u5b9e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265259044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265259044/answer/830374344", "content": "\n\u533b\u9662\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29174460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29174460/answer/831908428", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u751f\u6027\u51c9\u8584\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336527452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336527452/answer/765062328", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u8fdb\u4e16\u754c 500 \u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336804843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336804843/answer/818450374", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5916\u9762\u5356\u51e0\u5341\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5728\u5bb6\u505a\u4e5f\u633a\u7b80\u5355\u300d\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309575299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309575299/answer/829853830", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u559c\u6b22\u4e0a\u4e00\u4e2a\u7ecf\u5e38\u627e\u4ed6\u804a\u5929\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348515819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348515819/answer/841650086", "content": "\n2019 \u5e74 10 \u6708 1 \u65e5\u65b0\u4e2d\u56fd\u6210\u7acb 70 \u5468\u5e74\u56fd\u5e86\u5927\u9605\u5175\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320096542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320096542/answer/834393928", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6574\u5bb9\u4e00\u773c\u5c31\u80fd\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348515819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348515819/answer/841455799", "content": "\n2019 \u5e74 10 \u6708 1 \u65e5\u65b0\u4e2d\u56fd\u6210\u7acb 70 \u5468\u5e74\u56fd\u5e86\u5927\u9605\u5175\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340313114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340313114/answer/839947427", "content": "\n25\u5c81\u5973\u751f\u5e94\u8be5\u5403\u4ec0\u4e48\u6765\u4fdd\u517b\u76ae\u80a4\u548c\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265068947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265068947/answer/831662940", "content": "\n\u79d1\u6bd4\u768481\u5206\u73b0\u5728\u8054\u76df\u597d\u591a\u5de8\u661f\u90fd\u53ef\u4ee5\u62ff\u5230\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27369467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27369467/answer/833584301", "content": "\n\u5982\u4f55\u77e5\u9053\u7537\u670b\u53cb\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330081724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330081724/answer/823552954", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u6026\u7136\u5fc3\u52a8\u7684\u60c5\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348032762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348032762/answer/838176897", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4fde\u654f\u6d2a\u6240\u8bf4\u7684\u300c\u5f53\u4f60\u5de5\u8d44\u6bd4\u540c\u5b66\u5c11\u4e00\u534a\uff0c\u8bf4\u660e\u4f60\u7684\u751f\u547d\u5df2\u7ecf\u6d6a\u8d39\u4e00\u534a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347665784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347665784/answer/835002716", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ffd\u6bd4\u81ea\u5df1\u6761\u4ef6\u5dee\u5f88\u591a\u7684\u5e05\u54e5\u4f9d\u7136\u8ffd\u4e0d\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343995869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343995869/answer/833171527", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\u7ed9\u5927\u4e00\u65b0\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348515819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348515819/answer/841658802", "content": "\n2019 \u5e74 10 \u6708 1 \u65e5\u65b0\u4e2d\u56fd\u6210\u7acb 70 \u5468\u5e74\u56fd\u5e86\u5927\u9605\u5175\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348236962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348236962/answer/840652220", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u65af\u514b\u53d1\u5e03\u53f2\u4e0a\u6700\u5f3a\u661f\u9645\u98de\u8239 Starship\uff0c\u4eba\u7c7b\u592a\u7a7a\u65c5\u884c\u5feb\u8981\u6210\u771f\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344636388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344636388/answer/830320037", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u7ed9\u522b\u4eba\u4e00\u79cd\u6e29\u6587\u5c14\u96c5\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24780989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24780989/answer/838065033", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u4f53\u73b0\u5973\u751f\u7684\u6c14\u8d28\u548c\u54c1\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332249389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332249389/answer/831319923", "content": "\n\u91cd\u5e86\u88ab\u5916\u754c\u9ad8\u4f30\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333220171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333220171/answer/840998385", "content": "\n\u770b\u5b8c\u7535\u5f71\u300a\u6500\u767b\u8005\u300b\uff0c\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346046856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346046856/answer/829049053", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u9177\u7684\u670b\u53cb\u5708\u6587\u6848?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346709712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346709712/answer/838705700", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u7528\u82f9\u679c\u624b\u673a\u4e0d\u80fd\u8bc4\u666e\u56f0\u751f\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347626174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347626174/answer/838124043", "content": "\n\u7537\u751f\u80a9\u7a84\u600e\u4e48\u53d8\u5bbd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339473990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339473990/answer/827863929", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u773c\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50/\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346391306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346391306/answer/834995056", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6211\u56fd075\u4e24\u6816\u653b\u51fb\u8230\u4e0b\u6c34?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338870824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338870824/answer/801478991", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u66fe\u8ba9\u4f60\u9677\u5165\u601d\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334841000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334841000/answer/834899906", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u957f\u671f\u5065\u8eab\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333343755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333343755/answer/786277129", "content": "\n\u9ad8\u94c1\u4e0a\u7684\u5546\u52a1\u5ea7\u90fd\u88ab\u8c01\u4e70\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301793024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301793024/answer/827861262", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u957f\u671f\u575a\u6301\u4e0b\u53bb\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328988589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328988589/answer/830959667", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u6b21\u8bfb\u5230\u4fbf\u9707\u64bc\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339473990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339473990/answer/824453940", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u773c\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50/\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36829380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36829380/answer/819931820", "content": "\n\u4f60\u548c\u5f02\u6027\u670b\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/826343950", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23337196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23337196/answer/811512295", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\u7ed9\u5927\u4e00\u65b0\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289712561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289712561/answer/794587188", "content": "\n\u5199\u70ed\u7231\u7956\u56fd\u4e3a\u9898\u4e4b\u7c7b\u4f5c\u6587\u600e\u4e48\u5f00\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330291827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330291827/answer/781180870", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u56db\u4e94\u5341\u5c81\u6ca1\u6709\u751f\u5b69\u5b50\u7684\u5973\u6027\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36829380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36829380/answer/799459794", "content": "\n\u4f60\u548c\u5f02\u6027\u670b\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312907537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312907537/answer/796589149", "content": "\n\u81ea\u5b66\u6258\u798f\u80fd\u591f\u8fbe\u5230 110 \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299205851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299205851/answer/798499698", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5f97\u4e0d\u53ef\u65b9\u7269\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44233058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44233058/answer/789966369", "content": "\n\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7ecf\u7ba1\u5b66\u9662\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271606311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271606311/answer/375680411", "content": "\n\u6f02\u4eae\u59b9\u5b50\u4f1a\u770b\u4e0a\u666e\u901a\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322666481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322666481/answer/784221090", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u5df2\u7ecf\u8bfb\u5230\u7814\u7a76\u751f\u8d85\u8fc7\u5f88\u591a\u4eba\u4e86\uff0c\u8fd8\u53cd\u800c\u66f4\u52a0\u7126\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54318576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54318576/answer/781517841", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u80fd\u505a\u54ea\u4e9b\u6536\u5165\u8f83\u9ad8\u7684\u517c\u804c\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58344655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58344655/answer/770970821", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u6700\u4e0d\u5b9e\u7528\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49453280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49453280/answer/836384170", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5411\u534e\u5f3a\u592b\u4eba\u5411\u592a\u9648\u5c9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64673400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64673400/answer/836363019", "content": "\n\u505a\u8fd1\u89c6\u624b\u672f\u540e\u540e\u6094\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277636005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277636005/answer/773658706", "content": "\n\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u5c0f\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269447776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269447776/answer/778030537", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b89\u5fbd\u7701\u4f1a\u5408\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/827765743", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278437271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278437271/answer/835262650", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4fbf\u5b9c\u53c8\u597d\u7528\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68717089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68717089/answer/789660840", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u865a\u8363\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311672493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311672493/answer/809265652", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u6709\u54ea\u4e9b\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5237\u9898\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329110714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329110714/answer/814989212", "content": "\n\u662f\u9009\u62e9\u53bb\u9999\u6e2f\u751f\u6d3b\u8fd8\u662f\u7559\u5728\u5185\u5730\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31072424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31072424/answer/826435176", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u70ed\u95f9\u4e0d\u5acc\u4e8b\u5927\u7ed3\u679c\u4f5c\u6b7b\u4e86\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269664100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269664100/answer/831612301", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u6562\u5410\u69fd\u4e00\u4e0b\u5973\u670b\u53cb\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u5973\u670b\u53cb\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264675310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264675310/answer/837566301", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u770b\u4e0d\u8d77\u5916\u5730\u4eba\u7684\u4f20\u8a00\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309413242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309413242/answer/825113739", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u559d\u9189\u9152\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27867581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27867581/answer/835536056", "content": "\n\u5317\u4eac\u534f\u548c\u533b\u9662\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304202618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304202618/answer/838548002", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u5230\u5e95\u559c\u4e0d\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27867581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27867581/answer/834966334", "content": "\n\u5317\u4eac\u534f\u548c\u533b\u9662\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333995687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333995687/answer/825200547", "content": "\n\u5bf9\u4f60\u5e2e\u52a9\u6700\u5927\u7684\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288257130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288257130/answer/801096309", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u4f60\u4e86\u89e3\u7684\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305490521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305490521/answer/826492216", "content": "\n\u600e\u4e48\u7626\u8138\u988a\u4e24\u8fb9\u7684\u8089?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283763288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283763288/answer/836531231", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8db3\u7403\u8fd0\u52a8\u5458\u7684\u4e00\u811a\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345031012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345031012/answer/827172091", "content": "\n\u5973\u751f\u7684\u67d0\u4e9b\u7a7f\u8863\u65b9\u5f0f\u4f1a\u589e\u5927\u88ab\u6027\u4fb5\u72af\u7684\u6982\u7387\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343995869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343995869/answer/832518427", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\u7ed9\u5927\u4e00\u65b0\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338204831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338204831/answer/812517089", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23972671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23972671/answer/836859979", "content": "\n\u63a5\u89e6\u4eba\u6027\u9634\u6697\u9762\u8f83\u591a\u7684\u662f\u54ea\u4e9b\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21788559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21788559/answer/738427284", "content": "\n\u8ddf\u9886\u5bfc\u76f8\u5904\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u5f97\uff0c\u6700\u91cd\u8981\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346367949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346367949/answer/828456662", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u5468\u7426\u5367\u63a8\u4ec560KG\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292443025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292443025/answer/820522325", "content": "\n\u7537\u751f\u627e\u5bf9\u8c61\u770b\u91cd\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339160469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339160469/answer/834530337", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u53bb\u4e86\u65e5\u672c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342182450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342182450/answer/835615533", "content": "\n\u4f60\u6bcf\u5929\u90fd\u5728\u7528\u7684app\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278594044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278594044/answer/732419901", "content": "\n\u7a77\u4eba\u8de8\u8d8a\u9636\u5c42\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328505785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328505785/answer/823856527", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u9a9a\u7834\u5929\u9645\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20781764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20781764/answer/833403893", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9648\u5b9d\u56fd\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297654390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297654390/answer/821642048", "content": "\n\u5218\u4ea6\u83f2\"\u771f\u4eba\"\u6709\u591a\u7f8e\u5982\u4f55\u63cf\u8ff0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305256827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305256827/answer/829738569", "content": "\n\u4e1c\u5317\u5973\u6027\u548c\u56db\u5ddd\u5973\u6027\u5728\u5f53\u5730\u5730\u4f4d\u90fd\u633a\u9ad8\u7684\uff0c\u90a3\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23275076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23275076/answer/826011636", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8d4c\u535a\u9ed8\u793a\u5f55\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30788924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30788924/answer/827403434", "content": "\n\u5973\u6027\u5982\u4f55\u6709\u6548\u7626\u624b\u81c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267040655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267040655/answer/737592185", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u6210\u4e3a\u8d85\u7ea7\u5b66\u9738\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46891244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46891244/answer/821782105", "content": "\n\u4f60\u559c\u6b22\u738b\u5c0f\u6ce2\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20700854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20700854/answer/737778040", "content": "\n\u8bfb\u4e66\u65f6\u5982\u4f55\u505a\u8bfb\u4e66\u7b14\u8bb0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263871400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263871400/answer/813285765", "content": "\n\u4ece\u5927\u5b66\u5165\u5b66\u5230\u73b0\u5728\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u89e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324467157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324467157/answer/752727037", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u4f60\u8001\u516c\u5f00\u59cb\u4e0d\u7231\u4f60\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325465259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325465259/answer/815849632", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343651554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343651554/answer/813290142", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u6837\u662f\u771f\u6b63\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u4e0d\u662f\u73a9\u73a9\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344468000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344468000/answer/814546367", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u4f53\u80b2\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8d5b\u7684\u77ac\u95f4\u4ee4\u4f60\u5fc3\u6f6e\u6f8e\u6e43\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332957428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332957428/answer/768662022", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u53c8\u53ef\u7231\u53c8\u6c99\u96d5\u7684\u8868\u60c5\u5305?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314360102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314360102/answer/791665437", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a0\u5dde\u7406\u5de5\u5b66\u9662\u7684\u94b1\u7490\u7490\u6559\u6388\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338007376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338007376/answer/800730592", "content": "\n\u53ea\u6709\u738b\u4e00\u535a\u7c89\u4e1d\u77e5\u9053\u7684\uff0c\u51fa\u9053\u4e94\u5e74\u7684\u738b\u4e00\u535a\u5230\u5e95\u906d\u9047\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21983750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21983750/answer/787729198", "content": "\n\u5982\u4f55\u6253\u597d\u5168\u573a\u7bee\u7403\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8d77\u534a\u573a\uff0c\u5168\u573a\u7bee\u7403\u8fd9\u4e48\u96be\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/759310426", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27119793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27119793/answer/781465603", "content": "\n\u7537\u58eb\u5982\u4f55\u63d0\u5347\u81ea\u8eab\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333220171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333220171/answer/838752302", "content": "\n\u770b\u5b8c\u7535\u5f71\u300a\u6500\u767b\u8005\u300b\uff0c\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36435092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36435092/answer/826614917", "content": "\n\u732b\u53ef\u4ee5\u840c\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334874716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334874716/answer/828281004", "content": "\n\u4f60\u548c\u524d\u7537\u53cb\u662f\u5982\u4f55\u518d\u4e5f\u4e0d\u80fd\u590d\u5408\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289628382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289628382/answer/771078659", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u6765\u4e86\u897f\u5b89\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}]